嚟緊立法會有咩本土派會參選？

本土政黨要準備定喇
除左宣傳新面孔，最好同泛民傾定先

利申：唔含得唔得

陳雲出山未

國師收咗皮

認真講
本土派再唔做多啲地區工作好難吸納多一層人既票
如果本土可以學下泛民咁做多啲地區工作
唔好選前先日日開街站催票
相信未來係可以做穩個根基 做得好過泛民
事實就係本土派仍未打入老一輩層面
只限於後生一層

希望可以加強本土派勢力 地區工作真係唔少得
尤其本民前 今次運動可以為本民前增加唔少勢力
希望本民前加油 比啲心機
打贏建制 再同泛民競爭

民族黨可唔可以派下人出戰，雖然dq硬，不過係個宣揚同充實港獨論述嘅好機會

可能唔夠資金、可靠人手

人手就真係少
現實中真係唔多人願意做返可能10000左右既議助/社區主任
幾有心都好都冇辦法做大本土派個餅

泛民有咁既問題 希望本土派都要正視下

本民前你當係fb小編嚟，入面冇人㗎，都好肯定唔會選

非法社團，你一彈個頭出嚟就拉得

我入到黎見到無DQ同確認書呢幾個字
以為自己有幻覺
捽左陣眼
再睇一次
都係無
無咩野我都係出返去先

睇黎要捽多次 原來民族黨有

我第一眼以為返咗去2016年⋯⋯

獨派諗下計

又話下次投天琦

本土素人
泛民素人

老閪都本土行先
次要民主派

就算獨派dq都可以當宣傳港獨，dq後再助選其他已入閘嘅本土派
（眾志應該算本土掛）

有人會出嚟選㗎啦，大把獨派手足

云你老母

你都可以參選
我會支持

罪名等同「自稱三合會」

請努力叫後生仔登記選民先
票都冇講閪咩

請努力宣傳登記做選民！截止日期2020年5月2日

佢地身份認同係「中國人」
你仲幻想？

屌！椰子去選區議會, 都無人投佢

出院

撚係本土派

有知名度先有人聽你講野

plan b當年都冇DQ，係玩野過唔到宣暫
雖然話其實用宣誓DQ只係手段，但從頭到尾話擁護基本法理論上都係入到去
但問題係如果四年一直唔準講任何反一國兩制既野，咁點分個個呃票定真本土

本土post冇人理

鄭松泰 鄭錦滿 黃洋達 陳雲根

而家周庭dq都勝訴，眾志呢種可能有機會，獨派亦可以一試
點分偽唔偽，就睇下已dq嘅支唔支持佢

知唔知咩叫本土？

光復元朗 佔旺 六四集會分家 反蘋果日報

連登吹到上天，現實見到泛民咪又搶住含。

出嚟俾人DQ都有用嘅…做DQ師囉

如果佢對台係黃碧雲我會考慮投佢既
唔係既就返屋企訓啦唔該

幾時開始眾志係本土？

雖然獨派唔會哂時間入立法會，但係都可以參選被dq，大大巴打醒所羅門呢啲話唔需要獨立嘅人

當泛民？好亂呀

點樣車醒？佢係唔想你搞獨立喎

大中華膠會妄想，以為民主同中國呢兩個詞可以並存

2016個陣佢地叫自決派，而家已經唔自決啦，我都唔知佢地係咩派

點睇所羅門都係基於美國利益出發所以唔會buy香港獨立
要DQ 2016已經DQ左好多人，點會因為今年又DQ有咩改變

周庭勝訴，可能有機會喎

眾志已經刪左支持自決，九成都入到嫁啦

撚有錢
唔好傻啦
真.獨立人士點做4年無薪做社區工作
仲本民前

真係改變目標冇再提自決，定只係網頁del一行先？

點解唔覺佢地有眾籌post

你點會知，比你知咁選舉主任都會知啦

自己睇佢點講

本土派參乜嘢選

點解唔得

極支持參加初選 等獨派認清事實

好聽就唔會晒時間
現實就係輸撚緊 根本唔係主流

支持獨派

一跳出嚟又俾人屌鬼，泛民啲議席係刻咗名㗎嘛
今次都只係因為白區，同泛民利益係直接衝突
有啲區撞咗咪又係因為泛民死都要選而收咗皮

我唔想含呀

驚閪
大把人仆住去選
等睇邊個泛民老鬼心雄繼續選
結果輸到仆街

最好傾好先啦

講多無謂 到時睇事實

其實想出名而家就要開始講野，但多數都係臨6月先講

陳雲唔係本土

梁凱晴

有邊個仲係檯面但係唔會比人DQ既本土派 真係存在咩

VL?

陳梓維 講笑

張秀賢（佢好似錢銀有問題、信唔信得過？）

近幾年本土派無乜新力軍難選擇

張崑陽

留意下民間集會團隊同佢哋啲嘉賓

劉穎匡
張崑陽
方仲賢

劉穎匡已被dq過

李傲然還好

就係

邊個黨？

新區議員唔應該選
岩岩當選左就走去選立法會

同韓國瑜一鳩樣

眾志定位係新泛民

唔係本土

呢班可以返歸訓

主要係佢哋夠知名度，夠資源（相對）
VL JR 贏咗
不過方仲賢不了太柒

其實唔係台灣果單唔會搞成咁
希望佢揾機會同台灣擺番和頭酒

如果區政上左軌道
好似鄺仔咁兩邊都做到
Why not both

王進洋算唔算本土

波皮黨

好多人
做左一年都未夠
連區政都可能未熟 無可能三級跳

一搞唔好就好像何秀蘭同今次韓國瑜
個區下次輸突

鄺俊宇07年開始做區議員
08，12年都係民單第二
到16年先做到立法會
(好大程度上只係提高知名度)

都明白你諗乜
但而家素人夠15個提名就可以推一個去選超區
唔推就俾傳統泛民食埋
無時間諗經驗問題

坐哂監
自決黃之鋒已被DQ
此post已完
想含唔洗咁多藉口

未開始就已經咁多冷水

眾志都叫本土,咁曾俊華咪民主之父

毓派(方智龍，馬愉生，法國佬個d)會唔會選？

除左民族黨、當年本民前，有冇其他本土例子

青政、東九龍社區關注組

算

林卓廷咪又係做完新區議員走去選立法會

佢對台係黃碧雲我都唔會投佢

睇唔到有邊個真本土會入到閘

gphone？

佢本土?

直程想問本土派而家仲有咩人可以出到黎選
我都唔想含 但呢幾年本土真係比人打到連係枱面搵兩個人都無

到時梁耀宗/范國威呢啲又出黎認本土先師架啦

跟住又會有堆人出黎吹風 話要幫飯割威之流既撚樣含